#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-08 19:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-27 14:55+0000\n"
"Last-Translator: Udo Bretz\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/OTRS/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Alternative to"
msgstr "可供選擇"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Back End"
msgstr "後端"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Connected to"
msgstr "連接"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Current State"
msgstr "當前狀態"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Demonstration"
msgstr "演示"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Depends on"
msgstr "依賴"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "End User Service"
msgstr "最終用戶服務"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Front End"
msgstr "前端"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "IT Management"
msgstr "IT管理"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "IT Operational"
msgstr "IT運營"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Impact"
msgstr "影響"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Incident State"
msgstr "故障狀態"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Includes"
msgstr "包括"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Other"
msgstr "其它"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Part of"
msgstr "屬於"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Project"
msgstr "項目"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Recovery Time"
msgstr "恢復時間"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Relevant to"
msgstr "相關"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Required for"
msgstr "需要"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Resolution Rate"
msgstr "解決率"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Response Time"
msgstr "響應時間"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "SLA Overview"
msgstr "SLA概述"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Service Overview"
msgstr "服務概述"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Service-Area"
msgstr "服務區"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Training"
msgstr "培訓"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "Underpinning Contract"
msgstr "依據合同"

#. Template: AAAITSMCore
msgid "allocation"
msgstr "分配"

#. Template: AdminITSMCIPAllocate
msgid "Criticality <-> Impact <-> Priority"
msgstr "重要 <-> 影響 <-> 優先級"

#. Template: AdminITSMCIPAllocate
msgid "Manage the priority result of combinating Criticality <-> Impact."
msgstr "\"重要 <-> 影響\"之間的組合決定優先級"

#. Template: AdminITSMCIPAllocate
msgid "Priority allocation"
msgstr "優先級分配"

#. Template: AdminSLA
msgid "Minimum Time Between Incidents"
msgstr "故障間最短時間"

#. Template: AdminService
msgid "Criticality"
msgstr "重要"

#. Template: AgentITSMSLAPrint
msgid "SLA-Info"
msgstr ""

#. Template: AgentITSMSLAPrint
msgid "Last changed"
msgstr "上次修改於"

#. Template: AgentITSMSLAPrint
msgid "Last changed by"
msgstr "上次修改人"

#. Template: AgentITSMSLAZoom
msgid "SLA Information"
msgstr "SLA信息"

#. Template: AgentITSMSLAZoom
msgid "Associated Services"
msgstr "關聯的服務"

#. Template: AgentITSMServicePrint
msgid "Service-Info"
msgstr ""

#. Template: AgentITSMServicePrint
msgid "Current Incident State"
msgstr "當前故障狀態"

#. Template: AgentITSMServicePrint
msgid "Associated SLAs"
msgstr "關聯的SLAs"

#. Template: AgentITSMServiceZoom
msgid "Service Information"
msgstr "服務信息"

#. Template: AgentITSMServiceZoom
msgid "Current incident state"
msgstr "當前故障狀態"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AdminITSMCIPAllocate configuration in the admin area."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AgentITSMSLA object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AgentITSMSLAPrint object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AgentITSMSLAZoom object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AgentITSMService object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AgentITSMServicePrint object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the AgentITSMServiceZoom object in the agent interface."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Manage priority matrix."
msgstr "管理優先級矩陣"

#. SysConfig
msgid "Module to show back link in service menu."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Module to show back link in sla menu."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Module to show print link in service menu."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Module to show print link in sla menu."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Module to show the link link in service menu."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Parameters for the incident states in the preference view."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Set the type and direction of links to be used to calculate the incident state. The key is the name of the link type (as defined in LinkObject::Type), and the value is the direction of the IncidentLinkType that should be followed to calculate the incident state. For example if the IncidentLinkType is set to 'DependsOn', and the Direction is 'Source', only 'Depends on' links will be followed (and not the opposite link 'Required for') to calculate the incident state. You can add more link types ad directions as you like, e.g. 'Includes' with the direction 'Target'. All link types defined in the sysconfig options LinkObject::Type are possible and the direction can be 'Source', 'Target', or 'Both'. IMPORTANT: AFTER YOU MAKE CHANGES TO THIS SYSCONFIG OPTION YOU NEED TO RUN THE SCRIPT bin/otrs.ITSMConfigItemIncidentStateRecalculate.pl SO THAT ALL INCIDENT STATES WILL BE RECALCULATED BASED ON THE NEW SETTINGS!"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMChange' object can be linked with 'Ticket' objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'FAQ' objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'FAQ' objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'FAQ' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'Service' objects using the 'AlternativeTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'Service' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'Service' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'Ticket' objects using the 'AlternativeTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'Ticket' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with 'Ticket' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other 'ITSMConfigItem' objects using the 'AlternativeTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other 'ITSMConfigItem' objects using the 'ConnectedTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other 'ITSMConfigItem' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other 'ITSMConfigItem' objects using the 'Includes' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMConfigItem' object can be linked with other 'ITSMConfigItem' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with 'ITSMConfigItem' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with 'ITSMConfigItem' objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with 'Service' objects using the 'DependsOn' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with 'Service' objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'ITSMWorkOrder' object can be linked with 'Ticket' objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'Service' object can be linked with 'FAQ' objects using the 'Normal' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'Service' object can be linked with 'FAQ' objects using the 'ParentChild' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines that a 'Service' object can be linked with 'FAQ' objects using the 'RelevantTo' link type."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines the link type 'AlternativeTo'. If the source name and the target name contain the same value, the resulting link is a non-directional one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines the link type 'ConnectedTo'. If the source name and the target name contain the same value, the resulting link is a non-directional one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines the link type 'DependsOn'. If the source name and the target name contain the same value, the resulting link is a non-directional one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines the link type 'Includes'. If the source name and the target name contain the same value, the resulting link is a non-directional one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "This setting defines the link type 'RelevantTo'. If the source name and the target name contain the same value, the resulting link is a non-directional one. If the values are different, the resulting link is a directional link."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Width of ITSM textareas."
msgstr ""

